和理非有一個好好好重要嘅技能係需要大家學習，但好多手足都極度缺乏

咁其實都七個月啦
大家都應該要搵d 新方法黎主動黎搵資訊
而唔係人地塞傳單你先睇
唔係人地facebook foward 你先like
唔係人地airdrop 文宣你先知

我知
我明白
我理解
有好多人都係需要人地提供資訊先得
但如果你覺得自己可以做多一步嘅話
咁你就試下建立一個方法
比自己可以主動吸引資訊

例如你可以試下用呢個網

介面簡單，一次過show 哂當日有咩行動
仲可以㩒一個制就知未來幾日有咩行動

其實只係一個網站就可以比你好快速咁知道黎緊有咩行動
如果你覺得自己可以做多一步嘅
咁我希望你可以踏出呢一步
主動呢個網，睇下有咩行動
然後自己係facebook, instragam, twitter, whatsapp, telegram 到呼籲
我地唔係需要邊個邊個幫手
我地係需要你幫手

光復香港，時代革命。

好心一啲人啦
廿幾歲人，好唔好意思話而家睇唔到有文宣
所以唔知有咩行動
屌你當手足嘅文宣係tvb廣告？
draw 到你attention 先叫成功文宣？
你問心有無主動search 下抗爭嘅野？
你要買野都識上淘寶search 下有無平野啦
點解抗爭嘅野就係靠網上嘅「廣告」？
無撚野下話
連抗爭都要做free rider?
屌你老尾
利申：分化狗

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

推

推

文宣材料唔應該只局限於「紙」

push

share 左未呀

真心好多變態高手手足個運動入面個個都要識自己補位先可以成功！

勁，多謝手足

互補呀大家

新方法

你up mud 9

新? 邊撚度新呀睇過

其實呢 唔識中文可以唔洗沖出黎柒

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

一早講過了，不過唔知幾多人做

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

有時真係睇唔到

坐咗幾耐啱啱出嚟?

叻喇唔識中文

佢係引戰分化狗，頭先先唔準人出黃店post 用Apps就得

屌 sor 覆左個柒頭

用apps係你講嘅嘢喺度屈返我

傻閪人哋10月用緊嘅嘢攞出嚟當新

仲好意思問識唔識中文
躝返入你老母個閪啦柒頭